歐洲窮遊行李問題 求救學

我遲啲會去歐遊 會住airbnb 但有啲城市只會去一日 唔會過夜 但拎住啲行李行又會好重 有無辦法唔住airbnb又有行李寄存 同埋有啲地方去兩日 但夜晚就會夜車走 airbnb又只會住1晚第二日晏就就會check out 會唔會check out左都可以好似hostel 咁擺住行李係間屋到先嫁 求救

分段啦下次
想睇死人咩

對唔住呀

Push

大城市啲火車站一般都有行李寄存
airbnb得唔得就問返你個host啦

住airbnb叫窮遊

住得 Airbnb 就預咗要自己搵地方寄存行李，有時book 酒店book 咗啲 service apartment 又係咁，去到又要限時限候先可以俾到房你。

第二日又要諗擺行李去邊。

有得揀都係寧願揀番有 24小時前檯或行李寄存既好過。

窮得只有錢

Thank you

因為其他好多時都係訓火車 有得揀都唔會搵地方住

住hostel咪解決到
除左俾你check out左仲可以放住行李
連你個人都可以留到夠鐘搭車先走

利申：而家係歐洲做緊一樣既野，不過住hostel

通常book車飛都係早過個check out時間，
唔得咪揾寄存囉

利申：同女友去book entire house冇得輸 （冇甜）